有無人未講過心事比人聽？

出世到而家，從來未試過講哂全部心事比人聽
一直儲埋積埋，最近feel到自己都好似就黎頂唔順
我對身邊任何人都無安全感，
有一個台灣既朋友就算生活圈子同我無交集
我都唔想同佢講因為可能會有任何野影響我同佢之間關係
陌生人？一個高登既垃圾社工搵過我話聽我講
我講左勁少少已經知道佢hea我

而家積埋D心事積到個心有種形容唔到既感覺
我可以點

上黎依度講啦

好多朋友有上連登
比佢地見到就唔好

鬼知你係乜水咩

me

試過屈到情緒病，祈禱，上帝會聽

聽下歌 冇走音的

幾多歲